共產黨有心搞死達哥同蘋果日報其實唔難

用錢請達哥不停玩D完全冇人想睇既GAME, 搞臭達哥個朵

派D高(假)學歷間諜低薪入去蘋果日報做記者編輯, 不停出埋D假新聞, 做臭蘋果日報個朵

要搞死任何一個有影響力既人或媒體,其實一D都唔難

蘋果其實都已經好多亂鳩黎既新聞

呢個方法比起養班冇人睇既奶共報紙更加有效率同更加低成本

連錢都唔洗點燒, 就可以搞掂香港輿論

係你嘅世界係咪冇拒絕同埋解僱？

如果呢個世界牛永遠唔洗飲水就係囉

睇蘋果用字愈來愈中國化就知
又小三 又話語權 又落戶xx 又首席執行官 又折騰

達哥有得接JOB, 點解唔接?

蘋果日報唔洗我講, 個處境係非常需要呢D高學歷低薪間諜做記者編輯

冇廣告冇收入, 仲邊有錢請得起香港人

蘋果 = 泛民 =忠誠的反對派，點解老共要搞佢？
唔好咁天真啦

照你講法共產黨離統計世界唔遠

派間諜去美國，做埋總統

比錢特朗普實施on9政策，等美國內戰

共產黨萬歲

屌, 呢招晨早比美國識破啦
除非共產黨倒左台, 如果唔係你都冇可能會見到黃種人做美國總統

同樣方法可以玩埋連登
先投資連登, KO高登
等高登正式玩完
係冇對手既情況之下
派D 5毛將連登玩到變天涯

咁樣反共基地就得返冇人上既膠登

達哥有乜價值要共產黨搞鳩佢,你食撚懞左?

要搞死達哥洗咩咁複雜
迖同志 立即開門查水錶 已經得啦

洗鬼咩，捉達哥同肥佬黎去坐洗頭艇咪得囉
香港差佬幫手帶路添啦

弱弱一問.... 反共，有排都未到達哥la

咪係，共產黨識唔識佢都成問題

硬膠泛民打手LIKLN

連登點樣出現 ？

咪就係有人投資高登， 控制話事權，
消滅佢認為唔應該出現既聲音，
容許個別人士洗版之下，
咁就可以達成目的？

真係得番膠登 ？

咁收買埋膠燈咪冇曬論壇 ？

淨係睇老貓都知有大把論壇，

應該仲有大把等住開

越嚟越偏頗，根本係趕走班游離同理性嘅人

你係時候同達哥一齊入青山啦

戇鳩仔